吹水學德文

好似唔錯

Wie geht es dir

verpiss dich, arschloch

Ich spreche ein bisschen Deutsch

Angela Merkel ist eine verdammte Nazi

Ich auch. Es ist gut heute.

Ich rufe danach aufzuhören, die amerikanische Flagge zu halten. Es ist den Amerikanern zuwider, wenn ihr nicht amerikanisch seid und jeddoch mit ihrer Flagge spielt.

Danke

Ich fahre mit dem Bus zur Schule

Ich habe alle Grammatiken vergessen
Keine idee mit präpositionen und Dativ

Wie lange hast du Deutsch gelehrt

Sieg Heil

Guten Tag!
Ich habe ein bisschen Deutsch gelernt

Moin moin

Sprichst du gern Deutsch? Was sind deine Hobbys?

有無清知道呢本書邊度有得買
以前學左a1.1 想搵埋之後嘅但去左幾間書局都搵唔到

大學書店